ps4 有咩好主題推介

用緊 Man of Medan

邊度可以下載免費靚主題？

入 PS Store
不過免費既都好雞吓

係

半年前個對馬戰鬼用到而家
通常啲大作唔係有免費主題嘅咩？
出蜘蛛俠個時之前都有

之前跨區拎左個富士山Ps Plus主題用到依家 好靚

有儲到 Final Fantasy

依家仲有無方法拎

Tifa

用緊ps 25定唔知30週年版

無啦 PS PLUS過左就冇

有無個樣睇下

TIFA

原裝

Nier

咩黎

哇！好靚

用咗幾年

幾可愛

用緊依個
100蚊代購日本書入手

女仔踩滑版

日系動漫風

有無圖？

我都用緊依個

default + spiderman in game screencap

Tifa Theme

小藍
我都係用呢個
歌都好好聽

用緊我婆

Tifa theme 真係幾好
Bgm 又好聽

應該會Tifa 到ps5

完全搵唔到唔用既理由

鍾意玩p5嘅話可以諗下買佢啲主題 超有心整

大波妹背景

沙灘排球？

印象中Dark Soul 3跟game送果個好撚靚

原版
夠簡潔唔眼花,
用左自訂主題好多時同果堆ps software格格不入

呢個係咪要買？

我買晒

係咪鋼琴聲嗰個

store嗰啲冇雜誌code嗰啲咁靚
雜誌code又要代購又要開個JP acc
呢排玩steam wallpaper engine都唔錯

Dark solus fans

P5系列

但我自己用緊阿提拉...

太空漫步主題

想要呢個p5r主題 你去邊一個代購？

用左tifa theme

點整？？

仲用緊藍色底